［ViuTV］2030~2230 請融化我吧！笑到我就來融啦。（2）

科幻嘢來講，好笑就係重點

當然，女主比起娜星就差左啲啲
不過家下睇耐左就

老豆一直都係男主身邊
開始唔覺，睇落真係笑到喊

繼續尷標題

留名

咁問姐係唔係處

女主播好sad

佢應該要代入條女諗下

其實佢地而家算係咩關係

實俾人破左好耐啦

曖昧不明

點解佢兩個又認到，前男友就認唔到？

一齊緊但又未分手但又20年冇變

其他人見到，個仔陪阿媽食嘢

認到啊 美蘭呃佢係高美蘭個女高美蘭

點解兩個fd咁撚單純

咁又未至於。本來男主設定係大過女主播8年，本來男主32歲，主播24，now44歲同32

尋日佢上前男友課堂都認唔到喎

嗰part係條仔ff咋

認到啊 所以嚇到震

你加小左10年，係54同42

究竟係細佬定老豆，我好亂丫

我話個女認唔到男啊

er...但佢係認到，佢上堂嚇到陣

係 sor

屌
見到都唔開胃

好老先生小朋友

哦 但頭先女主認唔到佢兩個fd啊

個女好現實

我好鍾意睇呢個細路
皇后的品格果陣已經好戲到想打柒佢

個女講啲野咁似地產仔個𡃁妹嘅

真係好老積

係佢兩個fd認到美蘭之後叫佢名，美蘭仲要將佢兩個名調轉添

細佬又彈完琴暈

其實點解唔可以話比人知凍咗20年？

咪係
明明係科學革命

冷凍排骨

最醒是個細路女

小朋友好老積

道德問題？

佢當日拍套真人show都係想咁嚟證明ok架啦

黃博士會有生命危險

上集好似有講過，本來係諗住拍節目嘅，但因為凍左20年，電視台之前呃人話男主失蹤，可以因為咁唔講得掛

點解要加多10年?

其實個設定係男而家52, 女46

可能

唔可以話比人知比唔知邊個雪咗20年咁？

證明OK都道德問題係兩回事
好似之前支那有科學家可以基因改造BB，父母可以選擇BB既野
係work，但背後個道德問題俾人屌到仆街

我上面加少左10年，寫左44同32

咁好易兜啫
當初講大話係唔想引起恐慌

冷凍咋喎
依家大把人又雪呢樣雪嗰樣
又有組織幫人死後雪個腦
呢個年代就唔驚啦 你話199x就話啫

CIA
俄佬

呢個應該係boss

boss之前佢都被黃博士冰過

嗰個狗係邊個

點解唔坦白

呀妹前前夫

雪咗廿年

唔解唔會問佢係咪填錯年份？

男仔幾靚仔

去做洗碗

我估會出賣男女主

女主聽到 呢段關係可以收皮了

女主播

咁佢真係仆街喎 為咗個主播位

9月1號生效既minor works

十萬個激嬲女友的理由上線啦

講真兩邊都有錯

飛左個阿姨佢啦

咁你都可以放假時去搵啫

屌你人地20年嚟都冇結婚

俾人雪個邊做得咩

所以係錯嘅時間錯嘅人，佢地啲價值觀根本唔同

都等左20年

咁又無結婚都算係咁

agger

我細個最中意做既動作
開雪櫃門涼冷氣

人民日報

爆料畀人民日報

好多人都想呢份報紙消失

睇嚟啲fake news就係咁樣嚟

PD係咪花式幫女主

老衲果份

2040年仲會喺度

唔開風扇瞓唔到好正常吖
夏天熱到咁，係唔開冷氣瞓唔到

開波

Dyson 泵廣告

諗起五福星

嘟你個肺

韓國真係咁階級，見人年紀大就恭恭敬敬

係 國家係超大男人主義加階級主義，好高年齡同前輩個啲

好重

阿妹講得好有道理喎

博士今次大鑊

啱啱講完就帶左博士出現

男主老母好大波

留個名先～

你係棋靈王啲fd?

棋靈王

又ff

張滿月

癡線

依度好拖
幾時相認

cls

教授搵弗洛伊德啦，美蘭唔啱你㗎

佢就嚟連份工都冇埋

條友係男主角設定

紅色格仔衫個個做過咩戲好熟

同弗洛伊德做嘢

佢唔講都唔記得以前啲電話save號碼有限額

多數網劇 Ateen 第二季

博士蠢唔曬

好似係記係張sim卡度

係咪Rain個套張道植個私生子

叢林的法則算唔算

no la請融化我係第一出電視劇

唔使做有廿年人工落袋

黃可盈好似幾姣咁

其實教授係咪仲想食美蘭

電視台條數點開？突然出廿年人工畀個曠工廿年既職員。

以前唔使save號碼都記得哂

原來係佢

智分好好

carbonara咁淺色咩

對教授來講，係後生嘅廿歲靚妹仔，點會唔想食

望女

男主男友模式降臨

同年

同學有埋孫

送電話俾女主

大媽

後生多廿年都唔係靚啦

屌，唔係離左婚咩

笑撚死切洋蔥

再見亦是朋友

個差佬可能奸

博士做咩

尷尬

屌，女主大巴大巴打落個fd度

兜口兜面串個fd執屎

虐老

俾個朋友凶到咁都唔還拖

一言驚醒劉松仁

上集已經估到

bye

女主播so sad

又hurt條女

女主播：「原本我都會係你屋企人」

體溫唔可以升高㗎

呀嬸唔識用smartphone

下
jm9忽然變心鐘意咗女主

兩個同一個時代嘅人

我掛住娜星

貪新厭舊

換咗車啦？

知道左女主播隱瞞之後就898

捉咗佢地但又唔縛住佢地

賢基送

似係求其搵個原因飛咗個老女人

咁呢個的確係好原因，為左自己上位

但冇鳩啦啦鐘意女主

遇着2個痴線佬 你真係唔好彩

出面好熱喎

好痛呀

兩個都痴線

係見到佢笑就扯左一次旗

做咩唔搶車再扔佢地2個喺個雪櫃度

邊有扯

又關北韓事

玩咁大
又北韓又蘇聯

係咪有金正恩

金正恩

cult片咁

好似有金仔背影。

估唔到呢套嘢玩咁大

查實體溫低就唔怕凍既咩？

唔講都唔覺

個世界觀玩咁大

唔洗咁認真看待呢套啲設定

點解池昌旭咁多年都係咁靚仔
咁多個韓星最正係佢

出名嘅男韓星的確佢最靚仔

The K2 睇左幾次

金濟夏 崔宥珍

阿池副身材啱啱好
想奶佢啲肌肉

脹返少少就正
唔知服役之後有無大隻左

金仔

咁快第8集

之前男既廢過女，而家又掉轉男既勁返

體溫哩個設定真係好on9

男主就咁愛上左女主

韓劇定律

女主播好慘

如果最後同返女主播一齊就神劇了

其實幾感動

I’m Iron man

人類文明嘅一大突破

點解要拍手

演講完咪拍

覺得佢型？

因為事實係好偉大

on air緊

證明captain America 唔係虛構

trump

係咪侵侵

And Captain Korea

照拍㗎， 頒獎典禮直播咪又係咁 有咩分別

金正恩又嚟

老母話似肥彭

Trump 金仔

金仔會唔會真係想冷凍佢老豆呀？

金正恩:早知就放我老豆係雪櫃啦

似BJ多

睇緊新聞嘅mother fucker笑而不語

領導發表完偉大的演說，當然要拍啦

冷凍人喎 改變人類歷史嘅事喎

唔爭在放埋佢阿爺
btw個演員又扮得幾似，個雙下巴

要扮朝鮮半島最佳新聞報導員李春姬係咩感覺
寵寵寵～～

Agger

其實佢點解上電視？

其實呢套劇都好笑

文在寅？

因為靚仔所以投佢，韓版omdb出現了

好好笑

變咗聖地

即攞阿哥來買廣告

我接受唔到有個咁既妹叫自己做oppa

人血饅頭

我會考慮斷絕關係

阿爸

屌真係cult片

我喜歡～排骨

真．人血饅頭
不過我覺得叫冷血饅頭貼切啲

個細佬感染咗武肺

都幾好聽啊

首歌好正

冇血嘅
冷凍饅頭

不管有多飽 依然吃得下

男主同阿媽講緊感動嘢時
後面細佬仲唱緊

因為排骨實在太棒了

屌，竟然係教授個仔

笑咗

原來係初戀個仔

原來係前男友個仔

佢出現返既消息喺網上傳開，台長怕跟住會俾人挖秘密實驗既事出嚟，就說服東燦接受自己台訪問，話係當年嫌電視台工作悶而離職。（雖然個理由好離譜）

屌笑死，美蘭個FD個囝鍾意左美蘭

痴線 個男仔係佢個friend個仔

個仔冧美蘭？
母之友人

女主ex集集都好似做默劇咁

父子媾同一條女

兩父子口味一樣

又係samsung

真 男主角

屌

全部韓劇都係samsung

痴線 個仔媾老豆個初戀老母嘅老死

咁佢即係drop左老豆個科咁唔比面？

姜詩英用iphone

食俄妹

要負責就走咗去
有功勞就衝出嚟拎光環

平時仲聽唔夠，返學仲要聽

佢第一堂講到咁
老豆都冇面俾啦

用iPhone要blur

佛洛伊德先係真愛

samsung 正啊

為左美蘭，老豆都無面俾

reg之前唔知係老豆教咩

曾經

曾經愛過的女人

「曾經愛過既女人」

屌你馬仔咪畀假希望人啦

等到停經

唔要老女人咪老實講囉

無俾假希望呀
講明係曾經愛過既女人

幾時都幾sad又真係唔抵幫，但佢又因為佢唔結婚
只可以講天意弄人

年輕貌美完勝

四十幾咁快停經？

冇睇，點解馬東燦唔同番個女人一齊？對佢嚟講都唔係廿年，咁快就唔愛條女啦？

冇錯
美蘭其實咪又係老女人
樣後生咋嘛

因為有件年輕貌美嘅係隔離

好似因為發現咗個女主播都有份唔提冷凍人件事所以嬲咗

因為佢當年為左做女主播冇講冷凍人件事出嚟

因為條女幫手瞞住佢失蹤係去做冷凍人既事，而事後係做新聞主播上位

唔係鐘意人咁關心人做咩

咁個Body都係廿年前

好難自己同自己打針

求其搵個藉口啫

知道主播夾埋社長隱瞞馬東燦做實驗。

好似糖尿病患者咁

共產黨
命運共同體

都真 畀我都會咁做

個肉體都係廿幾歲。

監察心跳體溫血壓

諗起痴英同車仔

得到我批准先好暈

check維生指數係我嘅興趣

寒冰掌

屌，冷凍完喳，幾時變咗X-men

原來為上位咁仆街

依家真係靠傳聞就可以做新聞

傳聞就是越傳越誇張

前男友

wtf

個樣嫌棄到

女主對阿叔無興趣

大叔好厚面皮

Cls

個配音好正死開啦，趁我仲未隊冧你

變態大叔

仲係咁賤

變態教授

cls變態佬

痴線佬

但其實又可以話佢長情

大嬸

我唔係大嬸

笑撚死

賤格！人渣！！
賤格！人渣！！

啊初戀都痴到幾勻循

掛住高美蘭青春肉體咋

明明貪戀二十三歲嘅肉體

你接受唔到關我鬼事咩

邊個叫你接受

俾人打咁多次仲要痴埋佢

咪係
扮咩長情

拍拖嗰時連kiss都未kiss過

Pd當左美蘭係自己嘅女人

打得好

馬狗公

變得咁快

但唔係鐘意佢 ga wor
咩心態

變臉快到

定係唔肯認自己中意佢？

當初咪又係咁而同美蘭朋友結婚

係咪當係照顧佢
話曬累佢訓左20年
所以都咁關心佢身體

開始鍾意啦

似係...

51歲就廢老

廢老

51歲廢老

五行欠打
51歲廢老

PD同高美蘭好唔夾
美蘭同黃東赫個仔夾啲

配音令套嘢昇華咗

真係 好撚好笑

要負責任

呢套嘢咁撚痴線

點制止呀大佬

好夾喎 兩個都係痴線佬嚟

劇情需要

啱啱屌完人廢老 依家就o靚仔

配音好正

兩個五十歲中年人打交

加埋都過百仲爭女

黃炳深同美蘭同年，四十三咋。

如果馬東燦無被人雪過
應該就係拍戲拍紀律片拍到拎oscar或者入圍國際電影節既導演/監製

美蘭濕哂啦
有個靚仔話要對自己負責

出事

點解啲警察見到知道男既係冷凍人，唔會懷疑女都係冷凍人？

要食冷麵

乜撚野事啊PD

真係好痴英車仔feel

似係會變成類似羅pd之類金牌綜藝制作人

起碼電視台收視冠軍先啦

嘴角含春咁撚樣

其實呢套算係咁
池昌旭同yoona套k2我覺得更唔好睇

我唔準你對住其他男人笑

但個顏值爆晒燈喎

睇wiki個女pd係演過德魯納嘅盲眼女鬼

我意思係經歷80年代民主運動既創作人
逆權公民個年代

池昌旭同金裕貞嗰套都有啲爛

劇既野唔係淨係睇樣，劇情都好重要

關係好亂

無限實驗天國已經1999

點會嫁俾朋友個男朋友

非禮女學生都冇做錯啲咩

邊個女pd

你意思係果套咩便利店新星？

當然啦 其實我未睇過

美蘭幾時知佢前男友結咗婚的？

係啊

好似係搞大個肚先一齊

精彩

好撚尷尬

個個樣都唔同啦

尷尬癌level max

終於講

屌 笑撚死
好撚尷尬

咩話？！！！！！！

笑死

又俾說話個fd聽

男主角堆teammate,成日話男主靚仔想做男主助導果個

啊 原來

可能係金泰浩呢
咁鐘意試新野

諗返起又真係一樣樣

個仔都20歲
好大機會係奉子成婚

好似話飲多咗搞大咗先結婚

好搞笑囉 佢地間房係擺兩張單人床 中間幅婚紗相都係一人一邊隔住坡樹

廿年前焗住結婚
個老婆超級嫌棄個老公個下好笑

睇返wiki,羅英錫同金泰浩先44同45，馬東燦51的話咁分分鐘唔止部長，可能係電視台藝能局局長

有無重播撚

金仔

老積到

原來成家都冇童真

jm9

captain korea

韓國隊長

bucky

估唔到真係有咁講

真係captain korea

好鳩

麥克亞瑟都出埋

屌，咁咪以後無得用年齡呢招過骨囉

鬧交

高美蘭

造馬

低質辯論

佢真識玩

玉粉真係唔多掂

玉鳳呀

我以為係電視台變聲
原來係佢自己變

當笑片嚟睇幾好睇

我以為係兩條友啲屋企人打
點知係親身上馬

你點知的

你點影的

成日都突然咁暖嘅

因為係命運共同體

炳獲甘

都講到咁白
兩個冷凍人一齊咪得啦

睇怕仲未夠甘

條友認真cls

教授

呢套劇第二女主一直比美蘭虐打

點解要細佬陪博士瞓

細佬好慘

女主播都叫有新聞道德

唔係老豆來咩

心機很重，想復合

老女人其實幾正
可以一戰

我都係揀返美蘭算

+1

完美三角關係 首歌好襯

45 VS 23

肌肌啊

贏好撚大截

馬狗其實都應該為條女嗰20年負責

老女人

有無 cap 圖
太短喇

白等20年

已經去到憎嘅程度

扑野會唔會體溫上升

我依家只係想要青春肉體

開冷氣囉

水入面扑

係水入面扑應該ok

你31度 攬住37度嘅人
會唔會太熱

被最愛既人背叛
愛既反面就係恨

有水壓喎 扑到咩 應該好辛苦

ching試過31度

籍口想食靚妹美蘭就真

其實女主播係咪由頭到尾都係同一個演員？
年輕同中年嘅佢真係睇得出有衰老，定係韓國化妝技術嘅高超遠超的嘅想像

2 個都31度

點解我地要係度學術研究呢樣野

唔同

兩個人嚟

唔係
純粹你覺得似

但好似樣喎

係咪得佢覺得似

唔同人，不過是搵個本身有幾分似嘅後生版演員演後生版

其實真係好似 我一開始都以為係同一個人

阿仔

居然真係中意個痴線佬

望下錶都溝到女就係呢啲

Btw, 其實佢有冇整過？

竟然生左咁嘅識諗又靚仔嘅仔

狗公mode

明明日日嫌棄佢

睥咩呀睥
睥你囉睥
你唔睥我點知我睥你

冇得燒美蘭春袋

春麗

開到房咩？
體溫升高又唔得

美少女博士

又爆

差少少就

覺得博士幾可愛

摸手仔心跳加速

係咪姐係心靜自然涼既原理

唔可以睇a片

死仔掛住溝女

即係唔可以做愛

句句都flirt人

已經20年冇做

現實係20年，實際只係1日

三分二杯冰

點解會真係中意個痴線佬

真係鐘意

講野夠搞笑掛

夠愛佛洛伊德

點解係18＋

咁佢係on99幾talk得嘅

朋友真心愛過男人

仲愛緊

真係幾深情

我都想知

以為有鳩睇
又唔係

因為池昌旭個樣會令人濕晒。

見到個仲鐘意自己個FD既男人真係唔話得

又有咖啡機廣告

趙博士都好似有啲問題

佢性騷擾喎
又原告變被告？

驚西咩，打咪打囉

我都覺 同埋佢做開奸角

啲眼神成日都閃閃縮縮咁

抖m

中間個阿叔成個周融咁

黃炳深為應該被炳鑊金
真係痴撚線

真係好撚似

tell me what 7 you say

傻仔

下集有正嘢

嘩屌，馬仔呢招溝死女啦

去行山jm9

池昌旭摸條女頭髮係愛情
普通男人摸條女頭髮係變態

其實估唔到呢套野又幾好睇
好多笑點同膠位

劇情編去行山咁搏

未摸到已經俾人打緊

雖然韓國收視咁低，但都屌打香港製造

話說智勛幾靚仔

收兵

大台最叻就係審查

馬狗

1999年冇曖昧呢個term咩？

王菲都有歌唱啦

所以佢有少少over左

又講人老豆

借啲意同人食飯

厹到

香港有啫
韓國末必有嘅

馬東燦成個霸道總裁咁

馬厹

回答吧1999

go go 99

未傳到去韓國掛

hea到咁都唔錯

原來係睇景

韓語係諧音掛

真， 睇到個節目名已經冇興趣

韓文聽落好似係9999？

睇緊韓文原音，少似

靚仔做乜都係型架啦
試下毒撚撥頭髮

應該係go go姑姑

On go 1999咪算囉

TBO係無線台？
馬PD仲似部長

真，我係條女，畀條仔咁樣撥一撥頭髮 ，已經出曬水

記得上年好似有套類似綜藝，講返去過去做決定投資

鳩鳩鳩鳩

襟兄弟

細佬

新天地

係咪韓式邪教

邪教

係咪個啲邪教

神婆個樣同20年前一樣

渣男

費事換人姐

脂肪肝+中風

脂肪肝

咩年代咩酒都唔飲

韓國聚餐唔飲酒真係會俾人杯

唔飲得

飲酒身體變熱

冷凍人唔飲得酒
飲咗酒體溫會升高

似係怕飲醉會升體溫

溝死女咩

其實好撚sad

佢兩個變咗自己一枱咁。

唱緊首歌係咪iu唱架

岩岩首歌 求名

唔飲酒同唔埋堆係一樣
係有後果

呢排鬼月不如viu再重播德魯納酒店

原來係滿月唱

係囉夜晚1點重播都得架嘛
之前都播咗太陽的後裔啦

呢個細路真係不得了

三級版白雪公主

勁老積

clsA片？

收兵白雪

雪姑七友七個小矮人
雪姑七友七個齊齊瞓

係咪聽咗雪姑七友同床瞓？

雪姑七友七個小矮人

我係池昌旭我會最怕呢個妹
唔想俾佢叫自己做oppa

屌，又放洋蔥

笑中有淚

er.......唔講啦

親生阿哥好似唔係叫oppa叫 香

但係始終係自己阿妹

男同男嘅先會咁叫

明知自己會易熱就唔好著咁多布啦

準備嚟料啦

原來

女仔叫哥哥oppa，男仔叫哥哥hyung 。

女人叫親生呀哥都係叫oppa(好似係)

女叫阿哥是poppa,男叫阿哥先是兄

明白

好心兩個都身體有事，就唔好得自己兩個去荒山野嶺啦。

怕熱但係帽都唔帶一頂

唔咁做邊有得俾佢哋增進感情

一人打半枝唔得嘅咩

點夠用

共用針筒

針頭得一個

愛滋針呀

瓜了

死同愛滋邊樣驚啲

等落雨啦

大鑊啦

diu

老套到

天公造美

Ching 寫開劇

屌真係落雨

半支會唔會唔夠力，到時半天吊

忍唔住入嚟吐槽

有咩好喊呀搵人幫手啦

主角光環勁到要落埋雨

我可以考慮做編劇了

及時雨
呢一幕係cctvb播就會有及時雨信貸既廣告插入畫面左上角

諗起陳豪

屌你，我跟住美蘭一齊喊左

咁都得

佢地連愛都唔做得，應該冇愛滋掛，之前仲要雪咗廿年，乜病毒都死晒啦

仲要kiss

又升過

kiss埋

一定係綜藝節目效果。

乜L嘢時間點嚟

睇到我

有講唔扑得野咩？

點解無端端要錫

最好kiss可以幫一個過熱嘅人降溫

cctvb劇情

死前要試下

個太陽猛到

嚟返場雲雨啦

追進度

出汗點算 咁劇烈

冇乜鋪墊喎呢下kiss

唔明點解kiss會暈

幫佢加溫

攬炒

之前話唔可以做劇烈運動令心跳加速，體溫上升嘛

劇烈運動嚟㗎噃。

可能缺氧

淨係兩個冷凍人一齊去行山都夠搞笑啦係咪啊

喜極而kiss

好突然
睇到黑人問號

雪房扑野

呢套只可以當冇邏輯而言來睇

屌你

但係都幾搞笑

cls仲突然過滿月第一次喺13號房kiss星仔

笑到肚痛

唔認真純笑片都幾好睇

繼兒動母同埋若蓮喪子之後又有新成語

滿月果下唔算太差嘅，佢要將燦星嘅注意力完全掌握

呢啲劇應該幾岩香港人口味
唔洗點用腦，又無乜高深哲理
可以笑完算

我都諗起 啊 好掛住滿燦

呢套好睇，真心

大學同學mola mola

呢段odd撚到

自己一個未必會追，要有班人一齊睇一齊笑先得。

Btw有冇人有睇帶輪子的家，之前有集有iu之後仲有po

尷尬到 好可愛啊呢段

好L好笑

尷到痴線

馬仔player扮A0

係呢度咪有一班人一齊笑

有 因為有珍九我追晒全部

高美蘭個odd樣第一次覺得得意

有原則嘅男人沉咗船啦

馬東燦既原則就係追求新刺激丫嘛。

笑死
依個原因

戴蹸趾夫人診所我間唔時就去

笑左

美蘭未試過同前男友kiss架咩？

呢個理由

好似無
因為細佬望實

罰你

咁應該係所有男人嘅原則

等你罰我 呢句好。。。

係咪未kiss到就

就kiss個下見到細佬

等你罰我，隨便點做。

未 爭啲kiss突然細路彈左出嚟

M撚到

iu:「我屋企無人識飲咖啡，呀爸覺得好可惜」
成東鎰：「好想做你屋企人」
珍九：「我會努力架」
成東鎰：「喂其實你今日係咪嚟同佢結婚？」

有原則，但都係一個男人

有黑警

係街都未kiss過咩？
冇理由冇機會兩人單獨一齊

珍九個樣即刻勁尷尬 好cute啊

好正

前男友又鳩up

心理學教授癡左線

專業9upper

痴漢

但係好好笑

不嬲癡線 呢個演員做開呢啲on9角色

呢套同alive交換時間播好似好啲

前男友其實幾型同幾大隻
觸及真心都有佢份

掛住人

我都有睇 又係做埋啲on9角色

但係性格cls

曖昧中嘅人講嘢係咁

女主播的誘惑

支針得一飛

係酒店搵人都有嘅 又話討厭女主播 真厹

暴龍哥

驅風老餅

擺明去到reject佢
反正佢唔扑得野

可能主播唔介意柏拉圖式呢。

20年佳釀

情愛就似垃圾

好熱唔係應該留係屋企開大冷氣飲冰水食雪糕既咩
點解係出去無冷氣既街度行

清廉到

擺明藉口嚟

蛇齋餅粽

蛇齋餅糭

蛇齋餅糉

會長個樣有啲似戴志偉

真係租左。。。。

粵配真係好正

好貼地

冷酷的傢伙

點會唔開心

其實呢個名已經好曖昧 我自己覺得

上集咀咗啦？

係

yeah surprise

咀左

都話咗唔使叫前輩，仲話如果你覺得冇問題就叫你前輩

你啊 性騷擾我啊

馬PD無得接觸美蘭啦

#metoo

做咩冇啦啦咀咗
冇睇到

我都想畀人強吻

真
正正常常同事關係都係set名就算

有暴龍哥

排球少年咁款

Viu劇集既陣容越嚟越多星

正丫屌

女主角以為自己要死, 佢想臨死之前試下kiss嘅感覺

美蘭以為自己會死 佢嘅臨死願望就係想嘴人 之後就係咁。。。。

下年仲勁
夫妻的世界

thanks
個原因有啲鳩

買咗？

黃viu有都應該會播
德魯納上年都係黃viu跟韓國播，今年就viutv播

15億一下kiss

最唔鍾意既身體接觸？我好鍾意喎

15億我以為15%

性玩具

馬PD個kiss值15億won

15億

odd撚到

我可以，咀邊個都得

好搞笑

點解要為左個kiss討論咁耐😂😂😂

貓女咀你5分鐘

佢兩個古代人來

kiss 10次

大家冇經驗

電視道播難啲喎咁多19禁

唔係出出播 viu揀嚟播

有冇啲血腥片買咗

係美蘭冇姐 馬PD試過啦

煩過啲中學生

PD係咪 係咪有d心動

其實點答都死喎

有池昌旭咁既樣既話一定唔會無經驗

馬pd好chur

99年既成年人有無咁扭擰阿？

馬仔擺明player扮A0啦

逼人表白

只要係後生女就會心動

佢之後會唔會因為咁有生命危險

譚玉瑛is back

馬PD廿年前咀過羅夏英啦

佢同女主播kiss過啦

呢啲女權 topic 聽到都㷫㷫地

我覺得女主順眼咗，唔知點解

可能同粵配有關

班女權偽人都失曬蹤啦

乜L嘢

R水吹

好撚煩呀

做乜撚丫馬pd呃靚妹

up得就up

佢個feel好mk仔

好想俾佢呃

你係香港有冇見過咁靚仔既mk

對女主播即刻轉口氣

佢好似係怕醜 想撩人傾計又搵唔到話題囉

年紀問題

咁首先你要雪個廿年先

omg
但其實viutv真係買咗好多韓劇，除咗大製作上Netflix播

一個曖昧緊一個討厭緊

女主播輸左俾青春

有好多都好正嫁

主播係初戀
佢係A1

冇馬pd好撚靚仔呀

洗唔洗咁近啊

補妝

你點樣影的

彈開先

都無用，仲要彈開

又講以前

作為女人，咁樣真係好傷自尊

「又同果個女仔一齊出去？」
好似老母問仔咁

青春們都一去不復返了

答得咁快啊

真係呀呢lu也

多謝主

見到個阿嬸咁跳真係好搞笑

廿年後嘅真命天子

pd好靚仔

先知

命運之子

屌！又係劇情需要！

巫婆

最緊要係有冷氣

馬東燦好靚仔。。。

唔係天意同編劇，都唔知男女主點走埋一齊。

咁暖個心會融嫁

愛意要溢出了

但已經冇做轉行

炳鑊金仲神化過個神婆

信埋主

鍾意J前男友多D

炳鑊金

推土機進度

智fun好純

未開始爭已經輸左

再打都無用，跟住就

退燒針都有抗體 姐係要儘量少打

男人俾人強吻又唔係性騷擾
Diu

兩父子鐘意同一條女

Viutv 啲 cover整得有啲膠

真實情況會咩？

我一直都想講 影到池昌旭好怪

我都呆左 可能係有抗生素個類嘢掛

仔仔正常過爸爸好多

如果冇好感會同異性出街咩

仲要tag弘大約會 點搞

男女主角都咁渣㗎

美蘭就好啦
2個靚仔追

弘大

單獨

美蘭執完變左個人嘅

仆街啦 呢pair又單獨見
好亂啊

夏英

要勾引PD了

貴圈真亂

大家覺得美蘭個演員個樣點

咁所以呢？
唔明喎

輸娜星5條街左右

唔靚
唔明點解寫到佢有2條靚仔追

好慘

一開始覺得唔靚，但係依家越睇越順眼
我諗粵配果把聲係有幫助

睇緊咩

點搞先 屌老母 亂撚到仆街喎

咀阿嬸

即係點

又唔一齊喇

順眼型女角

娜星IG尋日POST左好多相

好在係ff

哇屌你老母男主渣男

原來FF

原來係想像 嚇撚死人咩

幻想

屌ff

FF嚟

嚇死

冷靜啲 夏英ff only

心地善良先係主旨

娜星個衰妹

要靠ff

主播當自己係咩
807號房
叫雞咁

寬頻仔咁

45歲

仲有超強戰鬥力

主播夠心地善良

送上門都唔屌 好慘

劇透片尾

本來係自己條仔，家下俾人食左

心碎了

夏英其實都唔係好差姐

有個後生自己老婆廿年既𡃁妹，樣麻麻都想上啦

自己ff

玩吓

比較美蘭輸左廿年

心地善良加冷凍人

主播慘

個閪都係凍

冰火二重天

姊妹變新抱

所以最後有啱時間嘅人一齊

仔仔，你要叫佢auntie

體溫31.5度

老豆中意美蘭
個仔都中意美蘭
換個角度睇，呢個美蘭死黨其實都幾慘

個fd終於知道了

我投娜星一票

美蘭要搞散人地成頭家

準備左（3）

［ViuTV］2030~2230 請融化我吧！我係冷凍人，最緊要有冷氣！（3）

兩個真實年齡都差9年

上埋綜藝啦
有素顏睇

啲精都係凍架喎

冰精

講真 以佢45歲叫keep得唔錯，仲要有事業
大把人狗衝啦

係咪唔活躍？

應該唔係
因為佢本身成個人都係凍？
呢啲係相對？

以佢依家年紀生小朋友有難度

不過31.5度還好啦

依個世界有test tube baby
同埋45歲現今黎講唔係太老啦，大把45歲女星都係咁

娜星上撚咗陣枱喇，人哋韓國三金之一

神

um....
美蘭個演員係個種初初睇就麻麻，但越睇就越順眼個種
佢對單眼皮辨識度好高，個人覺得單眼皮有種講唔出既神秘感

唔可以響雪房扑 應該難d

scam

屌，電話騙案

唔緊要啦 大把錢
當買個教訓

畀人呃錢

買個瞓覺

變態stalker

衰女飲咩酒

80萬即係幾多

80萬won即係港紙幾多錢

同問

5000港錢咋嘛

五千二

大約5600港紙

但大學生來講算好多啦

以為8皮

阿池嘅眼神

嘴完我就想走 冇咁易